好想食涼皮

有無人有好食嘅涼皮推介
前幾日係葵廣食咗一碗都幾好食嘅
夠酸夠味夠蒜
不過應該食咗好撚多化學元素落肚
但係好撚好食

連登無人食涼皮？

係西安食過，好好食 香港個啲垃圾黎

我覺得涼皮夠香夠酸夠蒜就已經好好食

最近食完葵廣某涼皮屙到我死

涼皮正